有冇朋友想一齊去新加坡?

我一個巴打, 男或女都得
可以留TG再傾

【1020 尖咀見】真。遊行指南參考

去新加坡做乜

講多啲先，去做咩同幾時

啱啱失戀, 見到11月21-25機票好平就買咗
未諗到去做咩

Shit ，差一日，可惜
我都失戀，想去一轉
Ex坡仔黎

食松發肉骨茶

1124

我都係 想去散下心 唔知新加坡有咩玩

Old airport road hawker center食野
Marina barrage幾靚
Holland village好多bar
Jewel都hea到大半日
同埋其他大路野囉

East coast park

我都考慮緊
但會避左1124先
想玩三日市區
之後兩三日入聖淘沙

bookmark先 一個人去真係唔知做啦

去芽籠

lm

係wo 我都唔記得11月24係區議會 太sad就真接見到平就買咗唔記得咗

想知點識?
我都想識坡仔

除咗動物園冇乜特別
上次去USS，所有嘢排10分鐘以內，但太少人反而冇氣氛

工作上識

坡仔 身材好正

就算瘦瘦地或肥肥地，心口都實的的

中意大胸男

不過有啲性格唔好，福建人再加精英制，唔會做啲不利己既事，可能我識果啲讀書好叻

sad

不過佢地普遍都係咁 又自我感覺良好 性格有啲啲自私我覺得

不能同意更多，都係因為佢自私所以話要飛我，大仆街

好衰呀星仔 但嫁過去甜生活都唔錯 冇民主之外

Fk, 好傷心，欺騙我感情

唔好咁絲打 下個會更好 自私精要嚟擺鬼咩

岩，送都唔要
多謝

咁絲打幾時去

20-24day off想去，但怕去左又忍唔住搵佢，冇frd陪我去第二度了

利申24一定要投票

去散下心 好快冇事
我都係咁先想去旅行

光復香港 時代革命

專登飛番嚟投

11月係新加坡做嘢 可以一齊食下飯
之前去過新加坡exchange 好多野想食翻

好掛住東南亞既Milo產品/飲品

Fairprice 有成個貨架擺milo仲有kopi
不過最正都係松發每日飲都得

一講呢啲開始又掛住東南亞
新加坡啲 foodcourt 都好好食

重點係 平！
有人join嘅話可以一齊去食

坡狗國不了

想去

留名

你幾號係新加坡

狗屎國

想知佢用咩excuse飛你?

咁你每個月飛過去搵佢?

21-24

11月

坡仔係咁自私

岩岩去完...試過有次搭的士
當個司機知道我地黎自香港
即刻叫我地盡情係新加坡relax

反而我狂飲洗腳水
肉腳茶只飲過黃亞細
但正到hi hi

一齊去hawker center覓食

都正

手殘打錯
係肉骨茶
仲有隻龍標燕窩都係正

大家都係毒遊?

輪流飛啦 或者一齊旅行，1-2個月見一次

話commit唔到, you deserve better

毒遊

有幾平？

做乜返南洋大陸？

jetstar 做緊優惠 好似700左右來回

人渣先講lee d
咁一開始就唔好一齊啦

不過一齊旅行同埋輪流搵大家係開心
個種感覺係同香港人拍拖比唔到

唔去投票咩 11.24

如果有人夾到但又避到以下日子都可傾下
4/11
17/11
24/11
目標五日左右
想住一兩日聖淘沙

最憎呢句 you deserve better

我諗我地之後應該講句 you deserve to eat shit

有無咩毒遊酒店推介?
唔想住hostel

我見agoda有啲400蚊左右
我諗住住一晚聖淘沙 再去個朋友到